(戰狼在哪兒)楊潔篪：中美要避免戰略誤判 中方對話大門始終敞開

【中美角力】楊潔篪：中美要避免戰略誤判 中方對話大門始終敞開
國情動向 19:32 2020/08/07

中美關係急劇惡化之際，中方近日接連呼籲美方恢復對話。外交部今日刊登中共中央政治局委員、中央外事辦主任楊潔篪的署名文章，提到絕不能任由美國一小撮政客出於一己私利，把中美關係推到十分危險的境地，強調中美要避免戰略誤判，管控分歧，而中美要開展各領域對話溝通，中方同美方對話溝通的大門始終敞開。

楊潔篪表示，中美對抗對兩國和世界肯定是災難，但美執政當局單方面挑起事端，採取一系列干涉中國內政、損害中方利益、嚴重破壞中美關係的錯誤言行，導致兩國關係出現建交以來異常複雜嚴峻的局面。美方應同中方一道共同推動以協調、合作、穩定為基調的中美關係，使兩國關係重回正確軌道。

他稱，美國一些政客應立即停止將疫情政治化、把病毒污名化，停止向中方「甩鍋」推責，又要尊重彼此核心利益和重大關切。

BB
做咩唔覆我WhatsApp啊

無人想同你傾喎

美國真係只係一小撮人？

又想拖，而家係要你中共死呀

美: 香港....
中: 不談

美: 西藏...
中: 不談

美: 新疆...
中: 不談

...
.....

中: 做咩唔傾啊

呢個共狗外交事務最大個條友
咁撚快笠水

6月去完夏威夷，而家又想去多次?

傾左兩年先知你只係9up已經好遲
仲諗住可以蒙混過骨

由頭到尾得刁帝一個誤判咋喎

陶傑：當美國佬三歲細路哥咩

而家中国就好似一個傻仔咁自說自話

明明人地都拆穿左你陰謀
圍堵緊你
你仲扮乜啫？

一係打一係降
冇得扮唔知架喎
你繼續拖住美國咪繼續搞鳩你
正路梗係早d投降cut loss

軟狼外交

只要唔觸及中國既紅線談咩都得
隨時談

日日係到戰狼上身
仲想屌人地誤判？

由於這條法令是突然襲擊，而且此前羅斯福還專門強調美國不會對日本進行海上石油斷絕，結果卻是如此令人意外，整個日本社會陷入恐懼，每天前來求情的日本軍政官員幾乎踏破了美國駐日大使館的門檻，某位日本海軍將領甚至害怕得當場顫抖哭泣，是啊，一個天真傲慢的民族即將不得不在恥辱與滅亡中做出選擇，軍人的哭泣又能改變什麼呢？

當歷史走到這個節點，昭和男兒如果不願放棄大國雄心，那麼除了走向珍珠港，已經沒有其他出路了。 四年，改變世界足夠了。說起來，從2016年到現在，時間也不短了。日本不幸的教訓是什麼呢？當從2018年到今天，這麼多事情發生後，就絕不要太天真，絕不要以為不可能，絕不要認為英美很仁慈，絕不要認為英美很膽怯——歷史將會無情地嘲諷並打臉這種想法，1941年7月，當英美禁令傳來之後，面對全民的絕望，一位日本經濟學家切腹自盡，因為他曾向自己的國家保證，英美絕不會這樣做。

又想拖時間

之前同pompeo傾，冷氣都無啊

中: 只可以同我傾返生意 唔可以制裁我 同干預我內政

冇人再會信中共講野
Distrust and Verify

你中門大開，我就一定要屌？

要求同 人類公敵對話，唔係呀嘛？

你個撚樣縮

傾乜鬼

傾黎咪又係拖
傾完又係走數

untrust, then verify,

親: 一起用微信

佢哋係咪仲未明，人哋係要佢收皮，就算唔收皮都要收斂

有冇人識加死光眼

明明淆到仆街把死人口都要懶係硬咁

想談？，門也沒有

中共：齊傾唔做。

咱们中国在进步在崛起，怕什么?

人地有撚誤判, 打到你仆街
快d跪底投降啦

想我嬲？

得個講字，無成本，即刻你態度依舊啦

我們有14億肉盾 不要怕

趙立堅去左邊

prison break個男主角咁款

美: 取消...
香港: 基本法賦予...

共產黨最中意扮有得傾， 又想拖

我的中華帝國

戰螂外膠。

中方對大話始終敞開

同埋要俾哂你啲技術我抄，俾哂你啲國民個人資料我咁就有得傾喇

中：只會傾我想聽嘅嘢

去乜撚夏威夷
一係DC
一係英國架航母

我要哂全球dna
用我華為
玩我抖音
傾我們聊

開你老母，好好同你傾當無料到，殺埋來先話傾，無野傾

loser在預感自己即將失敗，但面子還沒有撕破的時候，第一階段總是用我是為你好的態度，表示你怎麼這麼不聰明呀⋯⋯第二階段是正面衝突一敗塗地，但資源還沒有輸光的時候，表現為滿世界遊走，在你背後造謠說你多壞而不是多蠢⋯⋯第三階段是資源輸光，滾社會收穫無數涼薄，表現為一面苦苦哀求，同時突然魚死網破地攻擊，結果以沒有資源的無效掙扎，把斬草除根的借口送給你。在機關家屬院見過了太多這樣的劇本，當事人雖然不是國際政治勢力，但人的本性和世界的劇本在哪都是一樣的。

邊個誤判緊都仲未搞清楚

傾你老母

就係咁樣呃鳩全世界

美國抵制支那係內政,支共無權說三道四

傾完咪又係走數

次次家係咁

美：台灣
中：DLNM #%$@

你都冇誠意，仲傾乜鳩？
如果想傾嘅，ok，即刻取消國安法..咁有轉機

想知世界上 除左內地仲有邊個國家覺得tw係中國一部分

係nmsl

所有野都係你內政 仲有咩傾？

同野蠻人對話?! 傻?

想知個日本經濟學家叫乜名
至少佢為佢9up/誤判獻出左條命

萬大事有商量啊

果一小撮人係民意代表嚟架，代表晒所有美國人

但係你閂大使館果時連門都鎖埋wo，點大門始終打開?

人地已讀不回喇
陰公豬

喂喂 企開啲啦

叫你舊boss老江出來求情

可能都有少少用